有無識人quit medic/physio呢類神科？

識人medic trans走去左讀biochem

表親戚

ust bio chem

Quit港大藥劑
下年re jupas 去cu engine

識人quit RD入6901
衷心佩服

識人quit llb入ba

識人quiz physio去讀英文

pharm出黎失業quit咗佢都好

失業人數-1
感謝你

Ust biochem

見過quit hku pharm 入ust ire

識人Quit hku pharm 入RT

唔係我
中學同學
Btw真係好多人quit hku pharm

Pharm quit得好呀

dental>ba
medic>6901, biomed, acturial, engineering, Oxford
acturial>bba, ust engineering

Dental去ba咁睇唔開

Physio都算神科

好心摺柒佢啦 成村人失業仲唔摺埋佢 班大學教畜為咗保住飯碗害人不淺

咁有信心行academic

3皮野 D工多到成份報紙睇唔哂
都唔神

人地包你有工開？讀sci失業咪又一堆人讀

就快到我
因為讀唔掂